其實pt會唔會做reference check

係咁既 之前quit過u
quit前做過幾份工 pt/intern都有
如果我黎緊再搵pt做
hr通常會唔會打去問返我之前間公司check有關學歷既野
定係唔寫落cv好? 如果唔寫既話又變相有好多空白期

我知我好撚柒 求屌得細力啲

會

利申hr

咁即係唔寫落去好啲?

唔會，so far未check 過

巴打做hr
其實我主要係唔想俾公司知道我quit過u

自推 想聽多啲意見